有冇人嚟緊9月去沖繩?!

同老婆帶埋個一歲仔去自駕
Book咗機票
未Book Airbnb
未租車
買咗卡(淘寶)

好期待

9月中

我都係九月中喎

9月4
求同伴

我都係巴打
3p有無興趣？

我本身就是3p

9月9

6p

搭邊間
去幾日
咩行程

我先去福岡, 9號內陸機飛去
去過幾次，今次無咩地方想去，純粹hea下

上年去完 好撚正

之後單程返香港？

有幾撚正先

恩納區酒店 好撚多索女
同埋好多索媽媽 帶住幾歲大既細路女/仔

租車租邊間？

係，你呢？

我租paradise,車新人少

10月尾

有無巴打租過一間叫Grace Okinawa？

快d book airbnb喇

名護冇晒又平又有lift既民宿

9月中去

機票幾錢？睇緊10月中機票，貴到仆街

9月尾去
租車租左ORIX
本來想租TRC, 因為平D, 但唔見佢有得租ETC 咭
所以都係租返ORIX 算數

巴打租車租左幾錢
我8日7夜租左23,500 YEN
fit hybrid

6月頭去咗, 出發前幾日先租車
租咗orix嘅toyota corolla fielder, 6日5夜
最後比咗架honda shuttle
租車費連CDW ¥19,200 + RAP ¥648*5
Total ¥22,440
5個人坐都夠哂闊落

9月15-20

仲未知租邊間好

本身留5日4夜租左16,200 yen
而家改左留3日2夜租左12,000yen

講錯左..應該係6日5夜同4日3夜先岩

建議你得閒上樂天睇睇
同一個時期
佢個價錢都會唔同
有陣時會平d
我岩岩再睇租4日都係8,000 yen
即刻cancel之前o個個再book番

沖繩得一條高速，唔洗用 ETC 咭啦

上次租 TRC，臨去前一個禮拜睇竟然仲平，即刻cancel再book

我租C-HR要36000@@

5日/.\

樂天都有？

但上highway成日轉唔切出 好撚緊張
In route 58 I trust

五日四夜
頭兩日喺名護
最後兩日喺那霸

去到那霸會唔會車都唔洗渣？

Ots C-HR 6日 35400連保險

如果唔用ETC 咭, 入果時是咪排"一般" 果條隊
之後出果時排一般果度俾錢, 有人收錢定食錢機?
第一次冇用ETC

其實我係特登揀ORIX 去租諗住有ETC 唔駛煩
SEND EMAIL 問佢話冇得租
如果全部租車既都冇得租ETC, 租返間平既算

我諗你唔會兩日都去國際通
其實國際通去過一次真係唔洗再去第二次
如果唔去國際通都會建議楂車

我係orix租hybrid fit 4日3夜 14000yen

你想租跑車？

我上次都係
第一次miss左，唔識睇個撚屌GPS,要連Cut三線先上到highway
兜左個大圈先上得返橋

租TRC 啦
有plan 貴少少還車唔駛入返油重包埋安心保

有suzuki 租， 我睇過

9月中去石垣

係排一般個條隊
有人收錢的

Cx?

我講漏左我呢個價錢已經包埋全保
TRC計埋全保都平啲？

9月6去呀

同女朋友自駕

去海底觀光船好定海中公園好？

我係E個PLAN

【ガソリン満タン返し不要】フィットハイブリッド指定！LCCターミナルも送迎(免責+安心補償付)

9月尾去
半時係香港男朋友跟住gps行都會行錯
去到沖繩自駕有冇咩攻略

租車時記得問佢準備英文/蝗語Navi
睇定D 日本路牌同埋RULE

日本book airbnb都係伏

九月尾

海底觀光船咪係海中公園入面囉
唔明你問咩

唔好意思
想問去睇海底觀光船好？
定海中公園隻玻璃底船好？

睇你有冇其他睇魚既活動囉
半潛嗰隻睇得近啲，海中公園嗰邊就好似冇咁濁
不過我覺得啲玻璃都唔係好乾淨，望出去都唔係話好清，要睇魚去浮潛/潛水算啦

老婆要帶一歲呀仔睇昨

咁玩半潛嗰隻啦，小朋友應該會覺得得意
海中公園嗰個要彎住腰睇驚佢易暈船咋

又係喎
得五日四夜
真係唔多夠

啱啱到沖繩 玩四日

打算去邊?

開住google聽路算 gps會好早叫你轉彎
可能我租ots 係咁 唔知其他公司gps好唔好

五月去左啦

主要去觀禮
宜家攞完車去Aeon行下

食咩？

9月16-20

有冇導航推介？

有冇人食過美榮？

去沖繩駛咩要ETC 得果一條highway

租左唔洗排隊攞飛疾住

攞飛/畀錢後一個地板油就追得返啦

天氣好熱

我都係9月中

坐咩航空

咪玩，差果一分錢唔夠

港航

有個颱風吹緊去沖繩 唔知17號去有冇影響

尋日返嚟
四五點喺機場大風大雨

唔知係咪同一架

黎緊十月去 希望天氣ok

那霸有咩餐廳推薦？
我淨係知有拉面

有啲唔岀名都好好食，不過要你係啲橫街窄巷搵下

你會唔會揸車？outlet附近有間海景cafe環境好靚叫Resort Cafe Kai

好似都幾好喎！
仲有冇其他

想睇景既話係附近瀨長島嗰邊有間叫Kijimuna 食Taco蛋包飯 又係望海望飛機，環境一流 唔睇景既話去美國村嗰邊都有分店

幾點機

得二班

下禮拜去

CHING, 你直接上ORIX 租定經TABIRAI?

我之次次次都租OTS, 黎緊呢次唔想租OTS, 因為今次打算係機場直接搭SHUTTLE 拎車
我估用OTS 實排到HIHI, 所以轉揀ORIX

但黎黎去去都係得D 房車, 無COROLLA FIELDER 呢級車揀.

2大1細去, COROLLA 個尾箱又好似太過剛剛好.